抵刺TVB團隊：大家一齊入黎派嬲比今時今日仲支持緊藍店KFC嘅人，有無得諗？

🇨🇳 肯德基(香港) 🇨🇳
派嬲鏈結

[red][b]請大家派嬲，並且將呢個訊息廣傳畀仲食緊KFC嘅人

肯德基不單在紅媒無綫電視投放廣告，其大股東更係深藍怡和集團，光顧KFC，等於支持中共繼續剝削、壓迫香港人，懇請各位永久抵制肯德基！

推

又改名

杜狗block咗好耐

世一迪巴拿hacked

樓主唔記得叫人批鬥杜文澤

勿回

由今日開始，鄭松泰全新節目「泰食堂」將正式取代杜明澤Yellopenrice為大家介紹黃店，請手足們多多支持！！！

今時今日仲食藍店KFC嘅賤種都係支持極權嘅撚樣。

樓主叫人抵制怡和
你叫人勿回
露晒底啦怡和打手

牙詩

你條賤種撐怡和？

請問英甲鐵衛Medley(狗隻#234509)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你收左幾錢屈毛 反kfc都屌? 你老母係kfc做雞？

入去睇內容先啦傻閪

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

呢條五毛黎 之前叫人唔好舉美國旗

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你慢咗

周梓樂條片 算唔算還黑警清白

屌啦 差幾秒

痴撚線，杜生咁樣出賣香港人

呢條鄉家產似扮黃

推比更多人知！

條撚樣收中共錢叫人唔好打美國戰線

杜生默認咗黃店炸雞冇kfc咁好食

原本仲諗住比錢課左電視台，宜家話廷期開，諗落勁鬼，程美段份糧仲味出番比佢

Ok你啱

我仲睇佢學煮餸咁耐
睇返王剛好過

條友成日陰啲陰啲反龍門
我哋傑粉全體都憎到佢扑街

通哥又誤判？

大j沙律錢一問

一張圖話比你知熱血公民走得幾前

熱血市民－飆速宅男，主持，黃兆健！

講真 拖糧呢啲賤種行為真係得藍絲先做得出

呢隻熱狗黎 一個星期返七日開街站

你似收左錢係度分化

佢露底啦終於

佢派足7日傳單

我有個uncle個仔專跟佢推介搵野食
依家日日去食KFC 我吊佢老味

派七日唔能2

時事台誤判王

十二個港人去送中～

攬炒巴癲到 今次攬炒埋成個有線「新聞刺針」組

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

自有公論
公論：通狗又誤判

佢認中度冇人敢認重度

通哥唔驚誤判？

自有公論

唔計政見 安心出行app係幾屈機

真心想知：究竟人奶係咩味？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

‘樓主屌鳩人移民，但自己話唔撕bno，自己屌自己
樓主係咪成口都係自己啲精？

CC台真係弱撚智 又話唔係當留喺度嘅人condom但係又要移民融入人地

咁幾時撕bno?

問你又唔敢答
破釜沉舟識唔識呀，留後路俾自己做烏龜呀？

分化波台狗唔識答，留後路俾自己做縮頭烏龜

分化撚真係好易撚
仲話鳩個冇bno嘅人係縮頭烏龜

你留係香港做狗，去英國就做烏龜
真係唔知你點面對自己’

許智峯愛回家祝福區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我屌你全家

你誤判咁撚多次 冇人夠你吞得多精啦

難啲 佢全家死哂

仲收埋錢叫人唔好舉美國旗

屍骨都得

我勁好人 幫佢全家執骨

杜哥支持極權有咩問題 你唔畀佢有自由撐極權？

點睇通狗搵唔到我罪証

佢支持極權都算 我最撚憎條撚樣成日陰啲陰啲反侵傑哥 吊佢老味

佢皇迷

你撐杰？

係 點能樣？

你狗黎？佢全家d骨比人拎去餵晒狗

tsqj

咪佢執去餵 你弱智？

我輕度

你歧視？屌你老母

user name係咩

派膠子